[美國大選] 朱利安尼：川普批准進行訴訟案B計劃

新聞來源：大紀元
網址：

【大紀元2020年12月13日訊】（大紀元記者林燕綜合報導）美國總統川普（特朗普）律師魯迪·朱利安尼（Rudy Giuliani）週六（12月12日）表示，他的團隊正計劃在各州提出重新調整後的新訴訟，將納入德州訴4州案的內容。

「昨晚，總統做出了決定。」朱利安尼週六告訴前白宮策略師班農的「戰情室」節目。

「我們會即刻、無縫地進入B計劃，即現在每個州提起訴訟。」朱利安尼說，「我們已經準備好了；他們是在最高院提出訴訟的另一個版本。」

德州本週稍早向最高院提起訴訟，控告4個搖擺州選舉違憲，這四個搖擺州包括：賓夕法尼亞州、佐治亞州、威斯康星州和密歇根州。最高院週五晚些時候駁回了這一訴訟。

川普團隊將在這4個州以及亞利桑那州和內華達州分別提起訴訟，有的已經提起訴訟。這些訴訟將納入德州提出申訴中的指控內容。

「如果說州沒有資格（在最高院提告）的話，美國總統肯定有資格。當然，各州的選舉人也有資格。所以，他們將從今天開始，在這些法院提起這些案件。」朱利安尼說，「讓我們看看他們能用什麼藉口來避免就此舉行聽證會。」

朱利安尼說，法院一直在利用所謂的「資格」問題來迴避案件，「沒有人（法官）願意面對這次選舉被盜的現實」。

「他們的所作所為實在令人憤怒。美國人應有聽到這些事實的權利……一直在對他們（美國人）隱瞞這些事實，」他補充說。

朱利安尼說：「還沒有一個法院判決包括進行一場聽證；他們沒有聽取一個證人的證詞；他們沒有看過一盤錄像帶；他們沒有聽過一段錄音，有成千上萬的這樣的他們。」

「他們甚至沒有去看喬治亞州亞特蘭大的錄像帶，那是決定性的。錄像顯示了一個正在進行中的選民竊取行為、盜竊了3萬張選票，這足以改變選舉。」

川普等人提起的數十起與選舉有關的訴訟已被地方以及最高法院駁回。一些案件已提起上訴，還有一些訴訟仍在裁決中。

喬州State Farm體育館的監控錄像顯示，監票員被告知，選票統計工作在選舉當晚10點半左右結束。而錄像顯示，在監票員和媒體離開後，少數工作人員在無監督情況下恢復了2-3小時的計票工作。

而喬治亞州官員聲稱，錄像中沒有任何不正常的地方，並說，監票員是「自行離開」。

拜登的團隊沒有回應置評請求。

責任編輯：林妍 #

侵侵本身係果幾個州都有告選舉舞弊既官司，如果我冇理解錯，侵侵會再係PA、GA、WI、MI、AZ同NV告呢d州政府違憲既選舉辦法

IN TRUMP WE TRUST

ok 十卜

btw朱利安尼已經好番正常辦公狀態

多謝登粉五毛幫手推

其實影響唔大
最多隔離幾日，食下藥打下疫苗
實際文件野都係對俾d細做架啦

癡撚線 同侵一樣又係一把年紀 都可以冇事

尾二希望

根本隻毒宜家已經變到仲雞過flu

佢已經做番節目

其實痴線既係你呢班覺得隻毒好撚勁既人

嗰邊用新藥實驗

留名等睇佢明日發放令人震驚嘅消息

個個法官都怕畀人狙擊，冇撚用
美國法治淪陷咗佢哋啲子孫就唔使受？

大紀元ho ball
連燈仔唯一希望

好心班恐懼撚快撚啲去死啦，煩撚到

香港恐懼撚死全家

trump爺又贏

收皮啦好煩呀，肯認輸未呀？

宜家法庭簡單一句唔受理你又吹佢唔脹

特效解藥

進行內戰再講
法律戰已無意義

「讓我們看看他們能用什麼藉口來避免就此舉行聽證會。」

Btw距離可以用Insurrection act仲有5日

打完飛機好瞓

地區法院輸，就話係為左上最高法院，因為有熟人
最高法院唔受理，就話有plan b
Plan b唔受理，就話打內戰
內戰打唔成，就話民主黨避免唔到分裂，仍然被共和黨左右大局
拜登話哂事，就話係兩黨共識，信拜登唔驚

我已經幫愛侵力寫好劇本

完全唔知佢想點....
侵自己本人提告？如果work一早就用左啦

快少少

軟弱侵冇能用咁都叫選舉？

射出100票收番105票

3嵗都知唔係選舉喇，重打官司

法官背後唔係有勢力控制邊個信

應該畀對方打手最後機會

全部都鐵人嚟

幾時打扙

Trust the plan!!!

法院取決法官一個人決定
內戰打唔打得成係睇市民

侵侵加油

又係大紀元

真
唔通好似班五毛咁講，輸一單非侵團隊既官司，其他就輸曬咩，其他州既選舉舞弊案都要跟架

侵係有plan，不過冇諗到果3件新法官咁撚縮骨，冇為國家承擔責任既準備

不過到時開軍事法庭會搵邊個官審？

Strong post PUSH

侵要贏

軍方既人

咁睇來侵真係贏緊 太開心啦！

中冇耐知道 及時處理就還好

小心俾人話五毛

其實侵粉真係又弱智又煩

喺連登嗰班特別嚴重姐

LOL，你就係州嘅訴訟輸撚晒先上Supreme Court，咁你而家又兜番去州法庭做乜鳩呀？其實過咗12月8號Safe Harbor Day而聽日14號選舉人就要投票，跟本再冇時間空間俾你翻盤。

快

仲有cdefg……

先禮後兵

PUSH

咁共產黨管香港都係有幾廿個plan既

多謝煩閪登粉幫手推po

上面啲block user多到
肯答我琴晚開個post未

#2, 14, 16, 17, 23, 24, 26, 27, 28, 29, 30, 31, 38, 40, 46, 49, 51, 52, 53, 54, 58
中間有一大堆唔見左既
波台五毛過左黎玩

just the flu

「我們會即刻、無縫地進入C計劃。」
「我們會即刻、無縫地進入D計劃。」
「我們會即刻、無縫地進入E計劃。」
「我們會即刻、無縫地進入F計劃。」
「我們會即刻、無縫地進入G計劃。」

我想問有咩問題
唔通好似支那糟咁等人餵食

當然冇問題 你哋可以圍爐講到出年㗎

同口交部講野模式一樣

點解d弱智登粉五毛屌侵侵有幾廿個plan
咁有幾廿個plan先好合理，唔通押曬係一邊先叫有腦

#67, 68我又睇唔到啦
你地幫手推po係好事黎

每次睇完大紀元心情都好舒暢

Trump係唔想用軍官呢招大絕捉人，當你身為國家代表，國家尊嚴係最大，所以先會一直用司法制度去推動人心，但奈何班法官有自己立場，道理如手術刀咁可以殺人，亦可以救人一命。

既然你哋唔願意企出嚟發聲，各大法官沉迷於法律條文，利益集團磨滅立國憲法核心的基督精神，大家僵持下就輪為軍事話事權，軍事法庭呢方面Trump有絕對優勢，DEM同利益集團準備帶電子鎖畀人監控一世，連扑嘢屙屎都畀人知道一清二楚，慘過罰錢坐監。

Lock them up!Lock them up!Lock them up!

那,點解有D連登仔咁薯同0N9但又有自信係有原因block灑之後同人圍爐仲自我感覺良好好可愛